今日，不同民主國家的國會議員組成了一個跨國「對華政策跨國議會聯盟」

（全球抗共聯盟正式成立！請幫手廣傳，推爆佢！）今日，不同民主國家的國會議員組成了一個跨國「對華政策跨國議會聯盟」(Inter-Parliamentary Alliance on China) ，目的係團結一起，面對中国獨裁對世界既不良影響，制定政策去抵抗中共！

成員包括大家好熟悉既 Macro Rubio，仲有美國兩黨議員，英國兩黨議員，澳洲、加拿大、歐盟、瑞典、挪威、日本、德國既議員！

現在都係得幾千人Follow，大家幫手推爆佢：

#IPAC
#對華政策跨國議會聯盟

好正